認真 不如聽日返工的人 聽日一日既糧可以既話捐出去俾反送中基金人士同星火度

我俾立場新聞爆眼張相震撼左
見到個女仔咁樣好心酸
大佬女仔黎咁俾人打一打眼 唔洗要咖係

同時間今日都睇到好多手足俾狗咁對待
今日做左一日和理非都真係睇到好嬲

如果可以 你聽日有返工
可以既話希望你地將聽日返一日工既人工捐出去俾反送中基金及星火
等佢去幫一啲真係需要呢筆錢的人
去支助佢地同幫佢地日後所需

最後 我要屌班黑狗全家
屌佢老母食屎狗

Push